［溫馨提示今日九巴個apps時間錯曬 大家唔好跟

Dllm 搞到我遲曬大到 等車等到流曬鼻涕

離曬大普

咩線？

龍運 我同事住第二區都係咁

琴日坐99
仲有3分鐘部車已經到了
好彩我岩岩到站
唔係要等多十五分鐘

大家返工加油

我係apps啲車比平時遲左5分鐘 行到站已經走左十世 去第二個站等車明明仲有10分鐘又變左四十幾分鐘dllm凍到個人想嘔 周圍揾站等左半個鐘

被竇暖粒粒

咁早返工？

今日已經返遲左

仲要星期日

返咁耐工仲未明？唔坐地鐵一定會遲

窮

我呢啲時間返工好少會遲

一陣出去搵朋友，天寒地凍

咁早岀去揾朋友

晨運？

返工咁慘

我無野喎，但今日架車勁多人，平時少坐星期日

仲要天寒地凍 等車等左半個幾鐘

飲早茶呀清

今朝e33p無事喎，準時喎，我平時少坐星期日，可能今日無咩車所以快左到

喂 仲唔入黎屌我「冇人性 / 政治上腦」
李偲嫣 ： 周庭，天堂有路你不走 地獄無門你自枚

喂 上水未呀？